政府想間接宵禁宵到幾時？

政府想宵禁到幾時 宵禁目的又為乜

其實大家都諗到屌你修復完我咪再拆過囉

政府都知 佢依然關黨鐵 我覺得係buy緊time

一方面間接宵禁 以免你地又18區開花

一方面全方面叫休息 但之鋒講得好清楚 到國會真係通過人權民主法案都起碼月底後一段時間 仲未計真係制裁佢地要搞幾耐

咁呢段時間 你估PoPo真係同你班休息撚一齊休息？你估你地搞緊文宣 國際線 唱歌既時候 佢地會唔做野？等運到？

我相信佢地而家真係大力搜索緊部份勇武前線 甚至捉唔捉到都好 稍後都會求其捉幾個 再大大力話捉到人 然後即刻擺上庭 以恐嚇所有人 然後成功止暴制亂

另一方面 再拉到時間等大家集中區選 我個人唔認為政府想拖延區選或取消區選 藍絲page強調1124唔係冇理由既 一來我相信佢地同時間係背後做緊野操控緊選舉 二來等大家集中晒區選 停止再開花

無論區選我地贏晒都好 共產黨都係最關心個春袋 佢地最多寧願放棄區議會既席位 都要保住香港對中國既重要地位

提外話 希望大家要裝修針對返中資 搞黨鐵其實好危險 因為黨鐵大量cctv 而且一定會比黑警搜證
但打街鋪 一來可以拎到既cctv已經唔多 而且搜證都係非常難 請手足注意

推

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

實用PPS教學出左喇
有online有打電話，方便全民參與

無宵禁，係你自己驚姐。
我夜晚街照出。黑警老母繼續屌。

屌 我都係條街度 問題係真係靜好多 手足都唔見幾個 連首都沙田都係得幾十個人睇緊天高地厚

每日朝早0630

#Day 1 提早起身搭黨鐵：只上唔落，和你塞爆大行動

香城晨運

聽日8點停唔停黨鐵？

想點？

咁係咪更加應該玩返十點鐘鳩嗌！？

黑裝修紅裝飾係可以影響成個運動既極大誤會

其實呢段係我抽出黎 我漏左講 只有手足繼續關開花先係正確

講返 唔係唔搞黨鐵 但手足記得一定要做足保護

我嗰個 Part-Time Degree

有咩對抗方法

除左繼續開花 唔好比popo休息 真係諗唔到

始終我地有勇 但係我地既能力好有限 等國際幫我地既話 可能未制裁到我地既手足已經比人打死左

退一萬步講
比我地選到多於一半議席
佢又可以用緊急法ban
或者推任何政策
當然，佢會繼續做啲社會混亂的假象
搵啲狗四圍搞事
所以係停唔到落黎
直室香港人入哂集中營為止

真係冇咩所謂，咪當休息下，呢排NBA/BLIZZARD事件夠玩一排，又keep到士氣。on9政府只不過係燃燒緊商界利益，我反而想佢唔好咁快開番鐵,睇佢頂得幾耐香港人適應力就好強既

宵禁對我0影響
加上呢幾日都冇開花
邊個搞事一目了然

其實巴士都冇停
根本可以照出街

急乜野，玩唔到勇咪玩和理非，大把野玩，某程度上而家外國引起左關注大陸Ｄ杯葛事件，我地呢排玩和理非／文宣戰仲配合。到文宣玩完，咪玩番開花勇武，loop住玩慢慢玩

夜晚都照出諾士佛臺飲酒

咪傻啦
蒙面法之前都係一五返工，六日出動。平日不嬲都人少啲啦。
再者又唔係無巴士，之前巴士大佬咁支持獎吓巴士公司啦

都係 可能係我庸人自擾

都岩 呢幾日暴雪火箭單野都搶晒焦咁濟

要叫多d人夜晚出去消費

啲大商場配合先至係重點
根本大撚把人想行街
旺角銅鑼灣成地巴士你估返唔到屋企咩

所以先覺得奇怪 商場配合一定有默契

繼續宵禁攬炒
反正之前都係一至五正常 六日開波
依家只係加多左個攬炒元擦

啱呀 香港人真係好忍得，政府繼續偽戒嚴囉，睇商場，商户頂得幾耐，個個都知係政府搞鬼

黨鐵都冇跪低過就放過佢？

No 要更加小心 同埋要攻其不備 唔可以剩係聚晒人係黨鐵出面

老老實實 有班手足就咁帶個口罩就去拆 唔該前線手足提一提 最少都遮埋耳仔

直到永遠啦

由得佢 真攬炒

《全民議政計劃》正式上線啦！

最近見好多強國人
仲要唔係遊客咁款
係黑黑實實 武警咁款
會唔會大量放武警
然後一鋪過 民打民既情況

再出黑警？

因為藍絲都唔敢出
唯有出有背景 好抽得既支那人

咁佢就可以話俾全世界知係止暴制亂

可以開盤

玩緊滲入大量武警扮市民

？？

賠率1.1

去返自己區附近

我地可以整返人鏈去聚集下示氣，去令到大家先我地仲係好團結。

其實現階段拉鋸係有著數
商家佬直頭七八點就收鋪，真係衰過沙士
佢會屌業主，業主一層層咁屌政府
政府想將責任擺落示威者度，想令民意逆轉，但我唔認為佢單靠呢招會得，只會backfire

屌啦今日啲狗又用馬鐵運狗

同感
我哋休息時佢哋一定做緊嘢
淨係俾時間佢加裝cctv 已經又再增加難度
不過又唔可以晚晚搞，晚晚都有手足俾人拉，就算係街坊都好打擊士氣，
裝cctv 果啲伙記不如幫幫手裝慢啲

宵禁最大損失都係商家 咪繼續宵禁囉 以為可以做到野俾呀爺睇真係可以止暴制亂呀？商家d怨氣愈黎愈多呀 connect埋既話等收皮喇林鄭

唔係壞事啊 之前講話罷搭鐵都仲係成堆人去搭

我就巴士月票既慣左搭巴士 幾乎無咩影響

裝修中資要揀過度過
同中共有直接利益關係嘅優先
例如中資銀行 中資保險公司等等
三中商直屬中聯辦但搞唔搞書店可以再傾
如果唔揀過全部中資都爆嘅話
香港應該有一半舖頭都會爆曬

搞黨鐵無撚用
搞黨鐵物業 商場佢地先會痛

唔想係真.....

黨企 優先

仲有 好似話已經唔夠錢比popo ot所以局住間接宵禁？

Push

同意裝修中資
對準春袋

唔理真假 手足千祈唔好去少年地方 或者夜晚落單

老老實實我都係平時咁出街
唔覺有咩問題 係啲旺區慘啲

係冇問題 純粹做個氣氛

你洗同佢急咩 佢停黨鐵肯定搞埋班商家佬

頭一日都有啲 而家我見啲路人都開始習慣
真係不得不讚香港人適應能力好高

好撚爽wor宜家
d鋪頭平時就算開我都唔會行架啦
黎黎去去都係果d
大陸人又無曬 反而見多左外國人 條街爽幾多

會唔會可以一星期定一日十八區開花？
自己番自己區
自決唱歌又好rb街頭戰又好

一路都等日程表更新
但都冇見到一個有noise既活動
同埋我地都試過好多方法
點解唔恆常化其中一種方法例如開花？

老母話呢兩日好靜唔太習慣

宵禁係唔使驚
最緊要 宵禁一完 立即反撲

大陸客完全係扭曲曬我地嘅產業鏈
而家無咗大陸客 香港先開始復甦

五六日開花， 一定要街坊支持 ，依家佢地慢慢咁亂拉 拉你48 唔想你再出 減少啲人數， 不過明顯告唔入， 上門又冇搜查令，雖然最怕入狗屋俾人打 ， 不過愈多人咁做 民憤愈高 。同時罷買 唔撚幫襯

叫我地支持搭巴士 唔搭黨鐵

而加呢個時勢有街坊落街撚狗真係唔難
何況開花從來都可以be water
因為作為街坊我下星期又落街開過咁解

我諗政府係要做靚條數
等人以為有蒙面法後 示威遊行減少
就有理由再用緊急法引入其他法

推，佢咁樣玩法真係好難搞

差好遠
商場小左50-70%人
係等巴士既多左好多
D人趕往返屋企

乜香港仲有政府咩？
香港皇軍接管左香港啦
我極懷疑班皇軍夾左林鄭全家做人質

可能區區唔同啦 我呢頭還可
所以我先話旺區最受影響

錯哂
應該繼續打鐵幫林鄭宵禁
到呢兩三日宵禁先真真正正燒到商界個疊
屌你講左成四個月攬炒
到而家就黎成功先叫人收手？
你無撚野下話

最驚係搞黨鐵果時 入面喱左幾隊速龍係到 外面再包圍咋

up

我都係咁話，好撚危險，可能隔一個站就已經有班狗睇住，其實而家洗鬼打機咩，日日8點收皮，星期六日自動收皮，唔打機重好，俾全港市民睇清楚究竟邊個製造混亂

無錯 自動和你塞 睇定啲再搞返黨鐵都未遲 等佢裝返好晒啲野 先有野幫佢裝修

區選冇撚用，立法會都冇撚用，香港要獨立先有用

嘥9氣除咗想借間接宵禁呢件事屈9示威者之外我諗唔到點解佢而家要咁做

但講真可能住嘅地區問題，一直都唔倚賴地鐵，所以完全對我冇影響照出街如常生活

幫港豬罷搭黨鐵

主要係而通即貿易談判同四中全會
呢段時間唔想亂

唔好爆港鐵廣告牌，一塊廣告牌賺嘅廣告錢多過你幾千人交通費。
最賤係你爆廣告位冇阻佢交通運作，冇藉口停冇得搵位入你地。

唔認同唔拆鐵
不過拆鐵高風險都係真嘅

冇話唔搞 最好開花 遊擊 唔好剩係聚集係黨鐵 一包抄就捉晒 要分散 要快 要做足保護

宵禁未幾好
唔使出手都會經濟攬炒
我睇佢禁得幾奈

呢排得閒啲未走下資撳下錢囉
大把文宣野，和理非野可以做

一開任即掉兩個魔法火球去個入口度 然後就打其他塔 唔好聚晒係度

搭巴士囉驚閪 大家一齊繼續夜歸

agree

嘩 千祈唔好

，

1，試緊水温，eg. 拉保安，入屋苑了⋯，同做緊各區數據分析

2，另一邊，白色恐怖大搜捕同時進行

3，而且，連續多月示威，刑事支援組、電腦組太多cases,
依家可以有足夠時間揾料查紀錄，去切示威者生豬肉

4，各區黑警、畜牲輪休